有冇好/黃既牙醫推介？

之前踢波撞崩左3隻門牙，搵咗個手勢唔好既牙醫整
搞到又黃又哨咁想再整過，有冇推薦

推

推，我都想補牙

要搵好牙醫唔係就晒錢又核突

唔該晒巴打！
你之前有冇補過？記唔記得大約幾錢

盧胤銘 2014年已經話唔幫警察睇牙

睇下先 唔該晒

推 有冇人試過崩牙㗎

D牙整得唔好係工場問題多d
你係補牙定做牙套？

牙套
個牙醫叫我一係整牙套，一係杜牙根

我揀咗牙套，因為平啲

門牙想靚要做全瓷，點都唔會平啦

歌手牙醫

瓷一定好撚貴

補/杜牙根會唔會靚啲，而家係越嚟越哨，完全唔想笑

定係我直接啲cool牙算。。。

咪傻啦，除非你撞歪晒d 牙，如果唔係使乜cool牙
3隻全瓷貴極咪兩皮幾

屌 我仲以為瓷好貴

唔該巴打！ 我再去問醫生意見

幾年前整過全瓷 冇記錯1隻1皮

醫生手勢好嗎？ 一皮一隻有啲貴唉

???

盧智惠

跪左

都真係幾好 自然到冇人知係假
半瓷好似平啲